一人一個對付仆街細妹既方法

細妹細細個算係文靜 好少出聲仲好乖
自從入左U後性情大變 成日恰個細佬
試過因為細佬唔幫手扔垃圾攞棍打佢
而家日日返屋企都西口西面 連爸媽同佢講野都十問九唔應 永遠得個西面樣or hea答 仲會鬧老豆老母
前排屋企有d事 老母問d仔女每人夾少少錢幫手
佢一句話冇錢 仲好串話要錢就冇架啦 少少少少咁比你囉 大佬 而家急事丫 分乜野期 搞到我媽既感覺好似乞佢錢咁
唔講出面d人以為成家人蝦佢一個 唔理佢 實質就佢蝦曬我地全家

仲有好多好多佢勁霸道既事 而家全家都冇氣鬧佢 就算鬧佢都冇反應 但佢得寸進尺 越黎越過分

有咩方法可以令佢識自我反省下

以牙還牙

趕佢出街

比佢知邊個先係大佬

老豆老母好錫佢 話曬都自己女 都唔想鬧到佢離家出走
但我睇唔過眼 辛辛苦苦養佢咁多年 最後換黎既竟然係呢d對待
好想有一日佢識反省 同老豆老母講對唔住

post佢屋企著短褲仔露腳趾嘅相上連登

點樣令佢知

中

攞碌棍打番佢

出

交佢比我，等我感化佢

會唔會發生命案

讀u
拎碌鳩鞭佢塊面

入u 會有D 咩令到佢咁大變化
不如試下去搵個根源，然後狠狠地中佢一鑊

真係唔知 好突然 好肯定比條仔寵壞
同埋佢睇朋友比家人重要好多 覺得有朋友冇家人都得

拎碌鳩比佢睇
比佢知道細佬唔好蝦

我用聖潔既大力金剛棒調教下佢

屌穿佢個閪

介紹比我，幫你調教佢

隨時比佢整傷埋 佢咁恐怖

索既等我幫你搞掂佢
暗瘡肥婆就叫佢跳樓自殺啦

咁惡嘅細妹

老婆奴港男

係 仲要被帶帽都ok

寵壞曬啲女人

屌柒佢啦
利申：由細個比呀哥鬧到驚

呀哥點鬧 我地成日都搵唔到位入佢

搞到佢以為自己大曬 好想鬧埋佢條仔

帽都得
佢係咪勾踐托世

調教

條仔真係傻撚左 帶帽仲要求返我妹

我比條乖乖賓洲仔佢含即刻變返好

擺相上黎

Dom呀妹落街

你個名

好想要阿妹

一巴車落去

出到嚟社會佢就知

寵壞左冇撚得救 你屋企人又唔一致，狠心唔到 俾d教訓佢

鎖門啦 困佢係間房到 讓她了解到斷水斷電的生活

比佢資料我
幫你教到佢聽話過隻狗

佢已經出左啦 越黎越嚴重喎

想換鎖唔比佢返屋企

阿榮

屋企換鎖，唔好理佢

佢可能直接去條仔到 呀媽就怪我一世

我都有個俾我寵到好衰既細妹

佢老味，我個仆街妹同我半年無講野，佢同我老豆都兩個月無講野。全家得呀媽會理下佢。佢仲覺得自己無問題係我地既錯

哩個世界既仆街呀妹何其多

港女就係咁形成

仆街 真係好嬲對住呢d人 但日日都見到佢 唔想再見佢

多得條仔啦 仲要日日比個妹吊都忍到

定係識左條MK仔啊?

有啲人唔見棺材唔會流眼淚

有咩建議

唔係 但條仔好恰又係 冇曬霸氣

仲要每次切生果 佢次次都要我細佬洗生果同拎刀比佢 我細佬就拎幾個比全家食 點知佢淨係切一個自己係到食 老豆老母都冇得食 賤到

鬥癲
借醉整爛佢d野

咁遲先反叛
之前應該抑壓得好勁

+1

就係唔知佢 但全家都對佢好好
覺得係見我地好恰 會就佢

咩都鬧㗎喎 可以話係無事生非
例如廚房個垃圾筒 明明大家都有份用 我呀哥會無啦啦走過嚟話鳩我 成撚日唔掉垃圾 滿撚哂啦

你個妹好正？

最好既方法就係唔撚彩佢。根本同佢講都唔會聽。等，等佢條仔頂唔順飛左佢。我個仆街妹係女神黎，佢條仔十分就佢。但都聽聞頂佢唔順佢既脾氣。我就放長雙眼等佢地散。男友都飛佢果陣佢應該知衰掛。

我係你就一巴煎落佢度
將所有佢唔啱嘅嘢大大聲講一次狠狠咁鬧佢喊都照鬧，問佢做幾廿年人識做乜春，對屋企人基本尊重都冇，同街外人冇分別

我都係做大果個，但細佬都會好尊敬同怕我

我以前都係重朋友多
細個啊識諗成日出夜街
同老母成日屌
大個識諗左就珍惜老豆老母家姐
要比佢知道點解要珍惜屋企人
朋友好多 屋企得一個

講真同你家庭教育好有關喎 同你屋企人傾下啦 乜嘢錫佢唔忍心姐 繼續由佢先係害咗佢

唔拿正囉 條仔明明個樣都唔差 都唔知做乜鳩比人恰到上心口 冇乜威嚴

認真我都等緊呢日 但果次佢帶人帽 有段過渡期佢冇同2條仔講野 佢都係咁賤

我都諗過丫 但佢差我錢 肯撚定打完佢之後佢又嬲撚左唔還錢比我

屌你教好啲個妹啦，自己人都唔屌，縱到周街都係港女

曾經係屋企人前屌柒阿哥，依家叫改善左

介唔介意講邊間咩系，或者上咩莊
極有可能唔知比咩人洗腦

想吊柒佢架 但佢個閪面唔講得笑

佢都唔係u到玩 淨係得中學果幾個fd同條仔
但之前佢去影grad相 叫到佢u個fd 成個八婆咁
又唔撚識做 望到我地成家人想搵人幫手影相
佢坐低扮唔撚知 諗到就燥 同個妹d格一撚樣咁

肥婆？

唔肥丫 正常size

有道理就屌架啦，理得佢西唔西面，搞到好似怕撚咗佢咁

你係咪男人黎

立咗個威嚴先

有道理就要屌，狠狠屌

比人攪大個肚生左出來佢就識死架啦

我發現啲女都係咁撚樣,我阿妹又係咁,我細個老母已經香左,由阿嫲湊我地,我細個好奀皮,又覺得我阿嫲好煩好多嗲,大左就知好錫我地,成日出街都掛住我地肚唔肚餓,去旅行果陣我病左佢都特登飛返黎照顧我,而家佢差唔多70歲,成日都話呢度痛果度痛,我知佢真係時間唔多,每次諗到呢度都會眼濕濕,所以佢而家話去飲茶去睇醫生我都盡量陪佢,我唔想到佢過左身先黎後悔。我阿妹以前好乖,反而呢幾年上左高中之後就一日到黑望實部電話,同佢講野又十問九唔應,少少唔妥就屌到我阿嫲上天花板,屌佢佢又會講一大堆講唔通既歪理駁返你轉頭,當正自己公主咁要人人就晒佢,都唔明點解咁撚大個人仲咁小學雞,寵撚到壞晒,真係屌佢老味。

而家真係好多呢d仆街 我而家決定去cut佢電話 等佢冇得用data 等佢認低威

屋企都有個仆街細妹，成日2、3點先訓，傾電話傾到大大聲，嘈撚住屋企人訓覺

佢爭你好多錢?
爭果少少就唔好理啦，屌柒左佢算啦，屋企人唔教搵街外人教咩，要比番啲顏色佢睇先得

利申：冇妹鳩嗡

我個位家姐都係極品嚟， 佢之前有酒癮問題
我哋收埋佢啲酒， 佢都仲要偷酒飲， 我咪用酒淋佢同屌佢
嗰晚佢報警， 警察嚟到拉我去落口供搞成晚，到第二日八點先出返嚟， 仲要即刻去考類似dse咁嘅嘢(外國巴打)，最後當然係收曬皮

之後上庭，佢話我打佢，判咗守行為一年加留案底

留名等睇巴打挑我機

好撚狗

有案底就一世，呢d家姐就係

一做錯就一巴車落去 駁咀再車 一加一路屌佢 揾返之前既事一齊講

我有冇案底冇咩問題， 反正我都預咗將來有可能有案底， 我係嬲佢砌我生豬肉

你咩身份？如果你係呀哥 做大既
仲忍？我一巴就打落去
我細佬成日都覺得自已無錯 但佢比我係佢上中一期中 比我由廳打撚到入廚房 企係到變訓左係到
自此佢唔夠膽再駁咀

細妹…男人同男人既解決方法點啱
如果係家姐細妹就易啦…打撚到條8婆訓都得

你係呀妹咁唔好理 除非你心態唔同 如果唔係一定比佢食住